申請P牌一問

上星期一pass左路試，係咪要等7日先攞到牌？仲有張form 係咪 590個張？

叫埋師傳幫你攪啦

帶住張黃紙, 學牌, 身分證去運輸處搞喇,
記住帶錢就真, 張form 去到填都得, 好似係